【即日賽果】公主越放越遠，坡妹開始拋離，㗎妹發力超前.....

1st. 大陸妹，早已勝出，計都無謂：∞
2nd. 公主，遙遙領先，越放越遠：218 > 285 > 355
3rd. 坡妹，開始拋離：67 > 72 > 75
4th. 㗎妹，突然發力超前：41 > 53 > 59
5th. 港女，腳步放慢：56 > 56 > 57
6th. 泰妹：34
7th. 泡菜妹：29
8th. 馬拉妹：22
9th. 台妹：20
10th. 越南妺/德國妹：16
12th. 澳洲妹/美國妹：15
14th. 法國妹：12
15th. 澳門妹：10

睇好架妹反cup坡狗
社區爆發可能已經開始

獎牌榜

坡妹唔弱
政府叫人冇病就無套
同埋啲人冇乜防疫意識

(借位thx) 請各位開發新戰線 : Youtube
目的: 利用youtube演算法, 增加黃絲channel及文宣曝光機會, 應對中共KOL 100 計劃

黃絲channel→ Like, Comment, Watch, Subscribe, Share
藍絲channel→ Dislike, Report“spam, misleading”, 不感興趣/不推薦這頻道, 入去即時停播(不計view), No comment(免增熱度)
進一步措施 : 利用家中長輩AC 進行以上動作, 提高黃Channel在其年齡層的曝光度

【中共最新滲透計劃 : KOL 100】

坡妹潛質勁啲 有齊人類最「優秀」嘅支那人同南亞人
地方又細人多擠迫 最緊要係個個聽晒政府話唔戴口罩 同埋當地天氣戴口罩唔易過 不過想戴都無用 佢地本地無生產外國貨就一早搶晒

妹雖然有社區爆發 但佢地一向都有戴口罩嘅習慣
依家每日生產到2千萬個 只要做到市區人人戴應該仲控制到疫情 同埋日本講究衛生好多 應該唔夠坡妹黎

坡爆得遲，市面上已經冇晒口罩

新加坡暫時仲睇到感染途徑，最近新增案例有16個同教會活動有關
但日本開始搵唔到源頭，潛力大好多
2揀1我買日本

依家傳緊其中一單確診係去新加坡開工嘅湖北雞黎 坡妹呢次想輸都難

總之架妹就爆硬但有口罩頂住個幅度應該唔大
坡妹就潛力大+冇口罩容易反cup

哈哈 公開名單

日本厚生勞動省15日的記者會上，勞動大臣加藤勝信坦言，「疫情已經在日本開始流行，甚至未找出國內主要傳染途徑是什麼」，官方如此面對疫情的態度，讓不少專家相當擔憂。

盡管疫情發展迅速，日本多場萬人馬拉松仍如期舉行。參賽選手大多沒有戴口罩。

大鑊了！

要身分證登記先可扑野？

戴套都要中招了

我地有冇機反cup佢地

首名一定強国

有冇專家預咗佗地妹點先

話晒我哋都有位年年考第一

第一比咗大陸妹 都想攞銀牌

坡豬同架仔今次真係好廢
支那政府依家手段都好兇狠
呢兩個政府都唔知做緊乜春
真係叫好過港共咁解,連澳門都不如

但公主得幾千人命中率贏晒

檢測總量：1219
累計確診 ：355
累計確診╱檢測總量 = 0.29

公主果班外援一返自己國家 又形勢大亂⋯⋯

大陸雞
坡妹
台妹
㗎妹
泰妹
泡菜妹

【16:46】美國國務院周一公布，在300多名獲撤離的美國僑民下船後、準備登上包機前，國務院接獲通知其中 14人 在新型冠狀病毒肺炎檢測中結果呈陽性，經諮詢後決定讓他們登機，不過會在機上進行隔離。